Ga nu."
In de hal ontmoette ik Quincey Morris, met een telegram waarmee Arthur hem vertelde dat mevrouw Westenra dood was; dat Lucy ook ziek was geweest, maar nu was gaat beter; en dat Van Helsing en ik bij haar waren.
Ik heb het hem verteld waar ik heen ging, en hij haastte me naar buiten, maar zoals ik zei, zei hij: 'Als je terugkomt, Jack, mag ik je twee woorden zeggen onszelf?
"Ik knikte als antwoord en ging naar buiten.
Ik vond geen moeilijkheid over de registratie, en geregeld met de lokale begrafenisondernemer om binnen te komen de avond om te meten voor de kist en om afspraken te maken.
